「可以救我一下嗎？手足。」

最後見到呢個手足俾幾隻狗㩒喺地上
咩救人真係咁難咩？

屌咪撚再分化住啦仆街, 唔好再推

咁都算分化咩

屌唔好煩，我去完民陣831就淨係去機場！

屌你老母，你頭也不回甘走同割我地席有分別？
大難臨頭各飛？
仍然在呼吸都應該要慶賀？

難聽過粗口

咁都要俾你話分化
屌心都淡

反省緊點解唔上前就救人都分化？唔想贏？
我屌你呀？

一定要學識點樣互相掩護！！！

都唔係第一次出現依個問題

後面有水砲車，唔好再推呢張圖